{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051040",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1073960?place[place_type]=GID&place[gid]=1073960&place[latitude]=35.786034747&place[longitude]=129.3101282609&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 라즈베리펜션"
    },
    "text": "ラズベリーペンションは高級な雪花照明、花束照明、ラッパ照明、感性照明で飾られた場所で、洗練された雰囲気のカフェのようなペンションです。 普門団地と仏国寺の近くに位置しているためアクセスが便利で、周辺にはカリフォルニアウォーターパーク、雁鴨池、瞻星台、博物館など様々な観光地があり、ゆったりとくつろげます。 5月28日には超大型プールがオープンする予定で、ペンションカフェではコーヒー豆とミックスコーヒーを無料で提供しています。 チェックインは15時から、チェックアウトは11時までで、個室のテラスでバーベキューができます。 未成年者は入室不可であり、人数追加や最大人数超過時に追加料金が発生することがあります。 ペット同伴は可能ですが、ペット同伴の場合、入室拒否となる場合もありますし、払い戻しはできません。 施設の損傷や紛失、客室内での調理や個人的な使用は制限され、喫煙、娯楽、飲酒、高声放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。 ペンションではバーベキューパーティーを個別の室内テラスで楽しむことができ、炭とグリルのレンタルも可能です。 夏はプールで休息を楽しむことができ、売店/コンビニで飲み物や軽食を購入することができ、基本的な調味料も無料で提供されます。 また、慶州ワールド、タルトンネ、ラブキャッスル、音楽博物館などの割引券も提供されます。 周辺の観光地としては慶州ワールド、世界文化エキスポ公園、普門観光団地&普門湖、慶州国立博物館、東宮と月池(雁鴨池)、東宮園、瞻星台、キダルトミュージアム、迷路ジアムなどがあります。 客室はヴィーナス2、ポセイドン1~4、ウラノス1~4、ジュピターで構成されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ラズベリーペンションはどのような場所ですか？",
            "answer": "ラズベリーペンションは高級な雪花照明、花束照明、ラッパ照明、感性照明で飾られた場所で、洗練された雰囲気のカフェのようなペンションです。"
        },
        {
            "question": "ラズベリーペンションの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ラズベリーペンションの周辺にはカリフォルニアウォーターパーク、雁鴨池、瞻星台、博物館など様々な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "ラズベリーペンションでは何が提供されていますか？",
            "answer": "ラズベリーペンションではコーヒー豆とミックスコーヒーが無料で提供されています。"
        },
        {
            "question": "ラズベリーペンションのチェックイン・チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ラズベリーペンションのチェックインは15時から、チェックアウトは11時までです。"
        },
        {
            "question": "ラズベリーペンションでバーベキューはできますか？",
            "answer": "はい、ラズベリーペンションでは個室のテラスでバーベキューができます。"
        },
        {
            "question": "ラズベリーペンションは未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、ラズベリーペンションでは未成年者の入室はできません。"
        },
        {
            "question": "ラズベリーペンションではペット同伴での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "はい、ラズベリーペンションではペット同伴での宿泊が可能ですが、一部の条件がございますので詳細はお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "ラズベリーペンションでの喫煙や騒音などは禁止されていますか？",
            "answer": "ラズベリーペンションでは喫煙、娯楽、飲酒、高声放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "ラズベリーペンションでのバーベキューパーティーは可能ですか？",
            "answer": "はい、ラズベリーペンションではバーベキューパーティーを個別の室内テラスで楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ラズベリーペンションの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ラズベリーペンションの周辺には慶州ワールド、世界文化エキスポ公園、普門観光団地&普門湖、慶州国立博物館、東宮と月池(雁鴨池)、東宮園、瞻星台、キダルトミュージアム、迷路ジアムなどがあります。"
        },
        {
            "question": "ラズベリーペンションの客室は何種類ありますか？",
            "answer": "ラズベリーペンションの客室はヴィーナス2、ポセイドン1~4、ウラノス1~4、ジュピターで構成されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 519,
        "QA": 632
    }
}